

   
 Škoda je, že oni si to nemyslia. Majú plné hlavy toho, ako tejto vláde všetci ubližovali, ako ju ohovárali a vyťahovali len samú špinu, ktorú v minulosti napáchali. Teraz keď ide znovu do ostrého sa snažia získať pár hlasov milovníkov rýchlej jazdy. Z môjho pohľadu ide znovu len o predvolebný ťah. Celá koalícia sa momentálne zaujíma o to aby si ju média aspoň trochu všimli. Jano Slota zasa tvrdí, že STV ho neche. Ani tomu sa vôbec nedivím, veď odpovedať rôznymi detskými vyjadreniami mi príde ako úbohe a dokazuje to, že melie z posledného. Mečiar sa smeje na minulých kauzách, iné mu neostáva. Veď možno získa hlasy babiek jeho smiechom. 
   
 Opozícia sa snaží predsvedčiť ľudí o tom, že s momentálnou vládou nechce mať nič spoločné. Pri tom všetci dobre vieme asi ako to skončí. Najlepší z opozície príjme ponuku od Fica. Za ďalší predvolebný ťah považujem vytiahnutie informácií o Eduardovi Kukanovi. Tie z neho robia priam hrdinu minulého režimu, odmietol pracovať pre ŠTB to je ozaj dôležitý závan spravodlivosti v SDKÚ. Sulikovci, tí zasa využli ľudí z hnutia Obyčajný ľudia, ktorý sú presným opakom toho čo chce SaS. Tento ťah ja osobne považujem za najlepší, ja som za a moja menšina proti, takže mám hlas aj tích aj tích. KDH mi príde tak, že nevie akým smerom sa chce uberať, tomu naznačuje aj predvolebný program, ktorý mnohí nechápu. 
   
 Kto by nevedel, lety v Európe sú obmedzené do stredy. Prezidenta Lecha Kaczynského už pochovali. Takže médiá už môžu hovoriť aj o inom! Nepíšem sa Vážny, ale myslím to vážne. 
   

